成日講救人救人，有冇人講點撚樣救呀？

屌你老母出嚟嘅人有一半都只係得個口罩，畀你有十萬人出黎好未？冇計劃點救咪又係幾粒tg打散你地